［音樂］點解韓國後生一輩唱歌咁勁？

今日無意係youtube睇到韓國街頭Karaoke
點知個個都勁到西咁

頭個個女仔勁到

呢個唱someone like you好有味道

呢個男仔雖然唔知唱咩，但一聽就知痴線

而呢個都唱得好好聲，雖然後邊唔掂

反觀香港，尖沙咀班後生仔都差幾皮

鬼國d野冇人想知

香港以前啲靚仔都好勁，而加唔興無人玩

真心好鬼勁

巴打，試下欣賞別人優點，人都開心d

我都有睇佢地YouTube,想知係真係是但係街搵人唱都咁屈定做媒

根本勁到可以出碟

推

之前睇到有個大叔唱sia首chandelier，勁到呢